[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1736)

食撚滑

笑4

係勁

比個正評你

有啲料到

寶利幾時賭球

同我尋日既表現一樣

有呀 朝早先賭完球

勁到

唔出水

今晚未必賭 就算賭都唔大注 閪球

真西波，買角大

係囉
唔出水，自私食

你私食king 重好講

今晚法國受讓

我好多都亂黎

信我得得救

重傷今朝
希望今晚汁得番多少

跟左巴希亞

叫左唔好跟我
我命中率奇低

我了

贏左先再算

法國讓半先正常？

買了法國受讓+半全場 客-客

今朝我都重傷冇左3.5k

小組出局讓世界冠軍

好鬼。。

驚中伏，不過買左唔驚得咁多

好多莊家都轉晒平手盤
所以要入就趁早

跟我就對了

鳩買
法國盤
挪威-1/主主
克羅地亞盤

夜晚先再度波

即係跑完第一場就無得爭騎師王咁垃圾？

拎完世界盃唔同你博喇
Hea踢
德國踢完假係時候反底

哥斯達黎加受讓泡狗

沒有球賭的時段，陰

屌完全係我想買果d

克盤食撚滑
法盤太鬼 小注

威爾斯唔錯

出了排位表的時段 晴

挪威呢

針哂 橙

可試小注荷蘭半大

做咩唔跟巫b
佢即場勁中。。。

法國盤已入

法國唔贏 做咩full team?

In France we sheep

法國 愛爾蘭 克羅 挪威-1 荷蘭W

法國今次有咩人入選左..堂堂應屆世界杯冠軍

U21應該買大波？

Slow as shit

法國full team?

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

Boom

18

都有17

19

20

21

今晚，Czech!

今晚！瞓覺！

法國 格仔 挪威-1 挪威主主 真係太正路

我九月強大！

暫時睇似正路波 不過都係玩半注算
今朝有d傷

針晒 求起機水

法國平半 100%水

今晚不宜大注 留返d彈藥過2日玩啦

法國full team 點輸

國家隊d波假撚到仆街
一於要德國

直接skip算 驚佢打假

德國世界盃3場都假波
你以為真係廢

係咪有主客場分

德國世界盃三場熱身
諗住第四場認真踢

真係咁既陣法國邊有得輸

死都唔買事前
有即場睇定啲先買
法國仲要係專HEA頭段睇定啲
之後先突然轉打法

今晚巴打們 有冇好路做

今晚巴打們有咩好路數

今晚小注好了

你有心水？

法國100%水

盤？

yup

有麥巴比 點輸

買法國+1？

頂盡咪和 贏半格

0/+0.5都可買
+1有D低水可買可不買

未至於輸掛 法國

睇唔到德國有嬴嘅可能
和都應該唔得

好 聽日希望有早餐食

同意 +1低水 不要買

食盤半格 差五多系+1個倍率
如果狗會 五想俾人殺重注
應該會轉盤

今晚又有得睇鼻屎佬

法國法國大船

需然有信心
但都系小注✌🏻

法國 格子應該好正路
要驚就驚挪威半和再1:0完場

法國個盤有d鬼⋯法國盤受讓>平手盤>法國盤受讓
唔理了買左
法國盤
格仔盤
挪威主主

訓醒對答案

今晚寶利有心水嗎？

我都想問各位巴打都話法國贏緊 但係點解馬會嘅賠率仲有咁高

想你買主贏😊😊

晚一點再看看 今晚的球有點閪

法國五會上到3倍客勝
狗會最興 落對面飛等你買對面。在通殺

你可以買主既
可能你贏尼
波系圓😊

對於我依個外行人嚟講 德國賠率真會令我覺得想問買主贏 好彩買前都有上嚟睇睇先

熱門五一定贏緊😊

安全起鍵 小注就好

😆😆😆😆😆

無五大聯賽賭點賺錢

法國 格仔 挪威-1/主主 荷蘭2.5B
大概係咁

加多個u21 2.5b

一撚早block咗

法國回番到1.75

今日劇本
法國 五分鐘拎紅牌
然後德國按屌

點解無人覺得狗會係引客
法國世界冠軍仲有得受讓

Gchi skip了

頭場和

法國都唔係full team
原龍門無上

你今朝贏得多過佢 洗撚睇group

佢睇黎避

冇c朗提子都有平手盤
克羅地亞派錢波

有魔笛？

有但唔知出幾耐 友誼波隨時換哂全隊

挪威-1 有咁穩陣？

應該無人會全力買呢d 掛

沒有子龍的時段，針

又上到1.78

大家認為德對法 客-客開唔開得出?
補返個和-客又點睇?

直接客勝好過喇咁

和-和

想買德國

唔敢買

提子對格仔不敗有平手買
派錢派到

法國啲人夾慣 睇高一線

到時提子1:0你

買咗法國+0/0.5 好驚呀依家
平時賭開細碼波

今次賭幾多?
今朝輸左3.5k想回血

200對於我嚟講算大啦

啱阿，唔好賭咁大

巴打今晚都要贏多啲呀

今晚睇下有無機玩一場即場角
大注 1至2注睇情況補唔補

法國半和全客
小勝0:1

威爾士
富明
羅沙
有冇同路

一齊羊

歐國䏈係乜撚野比賽黎 新舉辦ga？

根據何wayne所講佢係歐國盃外圍賽附加賽既外圍賽

威爾斯串法國有無同路

捷克烏克蘭大波妹是夢嗎

想要德國 有無同路

同莊家玩心理戰
逆上逆諗

照要德國

我手痕買左半大1/1.5
死了死了。。

應該至少執返半格
法國世盃好似場場半場都有波入
對家入多粒咪開到大
其實幾吸引

不過依場係友賽...唔識買

係 我都覺得冇咩可能半場1球都冇
希望有2粒啦半場

法國友賽都強陣

今日輸左錢午餐都係喺屋企煮個麵就算

希望聽日食m記有得加大

法國2.5大 諗唔諗得過
好驚一粒收工 或者無入球 世盃

威爾斯 主

聽日個場山度士恐怕係閪波黎

個個都威爾斯既
好勁架咩

好難無入球的

友賽大家係中場猜下波吹下水

不要再說了,呀!!!!!!!
買左客勝架!!!!!!!!!

聽朝巴甲全主？

唔買最好

我覺得和主主

收息巴你真係完全無野做喎近排
筆數係咪唔追喇?

追，重有127k未追

德國 威爾斯 2x1

串多個法國 威爾斯啦

歐洲國家聯賽小組賽係咪都會認真踢

依個比賽其實踢咩 唔sick買了

法國真係唔穩

2020歐國盃其中4張入場卷

得仔 德國嗎

唔會

係lo

咁買德國啦

買！

其中4張 即係反而買唔識名果堆仲好

同路

我想知點解個個都威爾斯

德國都唔穩得去邊

不如索性唔好買

有邊隊你唔識...

利申：新手入坑 睇感覺鳩買

保加利亞 塞浦路斯

威爾斯大航 愛爾蘭了

望真啲
見到塞浦路斯...其他都識
依個真係唔識
10倍WIN

今晚睇中全主 除左德國

咁唔買！

月巴,唔好咁啦

威爾斯果場要買都係睇好半和only

今朝比聖保羅搞到jump哂 仲要明明睇中施亞拉買錯哥連

1.98大波 抵屌

性暴蘿受害者+1
以後買紅星都唔買佢

其實我都係睇賠率 on9直覺 再望咗吓個馬會賽前分析個啲嘢

不過一定得單邊入 要主-1仲穩

咁紅星仆街啲嘅,禁賭三星期

長追紅星對家

性保羅讓榜首出黎啦
枉我睇好佢不敗起碼有半格

咪臭系

南錫抵玩啲
紅星避算

南錫對家？

當你唔睇好有人入波 次次都會入番粒等你輸 買主-1不如買半主

梗係

挪威-1

我都想要半主

主主啦 右邊真係好垃圾

暫時:
法國
挪威-1 主主
捷克2.5B
格仔
u21 2.5B

挪威主主係咪超穩陣
本身想買挪威-1 但望完個啲過往賽績
佢地對上打都已經5年前

我都買番半主算 無即場果3場串埋一齊先

德國呢隊閪波
甘美治

主其他

祝各位巴打一齊贏錢

男人的故事大部份其實差不多 不想一一說破會令妳擔心我

格仔姐係咩

...

克羅

世盃期間受害者

All in 挪威 -1

威爾斯半一
英u21 大
荷蘭細

主主無肉食 -1又小淆

葡萄牙呀

咁你唔好買啦

中嘅1.2都照買

買英格蘭u21 主

平心而論
其實秘魯都唔係好差

德國了 又係平半盤
今朝聖保羅榜首受讓 依家法國冠軍受讓

到底法國因乜要受讓

作客?
唔識買

法國12m

睇下2點9會唔會訓醒
唔醒賭聽朝

咁快諗到買咩

歐國有無var ?

冇丙朗嘅提子識唔識入波

-17K 希望訓醒追翻

有無同路

追數就咪鬼買今晚d波啦

一定中 如果正選

屌佢老母
個挪威主主-1比人打到就黎1.8幾都無

建議整個一click開新post功能俾小圈子post

LIHKG @ Android

出咗陣容未？

反正都係友賽黎 應該都係鳩踢架啦

手機已經有 電腦版真係可以諗下

睇下先

威爾斯個個咁有信心咁諗緊好無跟

ios 有個以此內容建立新主題 唔知你an有無

an 撚表示無

叫連狗幫an撚加番

真係得挪威買得過...

味訓教既等即場睇下點好過

葡萄牙冇阿朗姐
克羅地亞幾個主力一齊宣布退出國家隊啵
16年歐國盃都係打到加時呢兩隊

買格仔既係多錢得濟定真係咁有信心

咁唔睇好格仔？

一陣下半場換撚哂人就仆街

威爾斯
葡萄牙
係咁多

有即場果堆真係大家冷靜小小先

歐國聯黎

首屆的賽事會在2018年舉行，以取代國家隊間的友誼賽 for wiki

愛爾蘭fans答

成隊波都英冠質素 仲要青黃不接
上次雖然作客贏到威爾斯其實比人屌打成場

我都睇好 但半一 平半狗衝all in

你等一世都唔會等到

所以冇買

傻左？
塞浦路斯出晒名有骨又攻得
講球會 塞浦路斯球會打歐霸分組賽可以長追

您當係技術版希臘隊就得
呢幾年都有贏過波斯尼亞

歐國聯黎
兩隊都好少機會踢歐國盃
呢個途徑影過外圍賽好多

易過*

格仔個場先係真 友誼波

但有歐國盃席位 對弱隊會十分吸引

挪威炒唔炒到對家?

所以咪得番挪威果場想買

今朝巴甲龍門入罰球

德國大波想買

🇺🇦+1
熱熱地食住先

早晨 ！
想買什麼！

比人話我傻左喎

只要你贏到錢無人可以話你傻

德國2.5!b 早買早高水

講到挪威唔想嬴咁

啱啱訓醒見到以為未訓醒

仲可以訓多2個鐘架

德法 開細

仲訓驚起唔到
煮啲野食準備度波睇波
聽朝10點堂

隨便8X1 起身睇下戶口有無錢多好過

死就死
已買
未諗半大同全大果d
睇下有無啱心水再算

有點想半大3x4 捷克 挪威 u21

祝贏
唔好買太多 等之後幾日

8串1有咩心水

巴甲暫時睇落
客+1
主
主
睇下有咩取替

差3關

買左5條單頭
希望收得番3條

燈到咁德國贏硬

德國反cup未

祝你贏多啲

Dodo有無水

想簡幾場買和波

好彩聽日1點

法國半大

6點

德國都讓人？

個個都咁遲返
BTW 星期五夜晚上堂我寧願朝早上

邊幾場

我一至四都9點 已經走左兩日

事實塞浦路斯真係唔弱 而且入得幾多波
絕對唔係垃圾同埋唔識入波
主主唔係真係咁穩

保加利亞+1有1.77
買少少玩下 再加 0-0 1-1

啱啱開sem就走堂

捷克同保加利亞 買2X1和和

半定全

直屌客勝諗唔諗得過

半全場阿

齊贏

買六合睇中三個字

買注法國先

polo大sir條4x5有捷克半和 睇路

保加利亞+1 win 波蛋 0-0@6.30 1-1@5.70

係喎
賠率2串3都有賺
買2串1係因為無信心?

斷2唔一定中嘅

佢另外幾場就jump啦 依場唔會

gchi

當左買半和 改買番2x3先

通常國際賽唔係焦點賽事都會跟盤開
威爾斯上盤都似開到 雖然大船 但可以一戰

屌佢重心克羅

呢場我會skip 但挪威廢左好多 近年對阿塞拜疆之流都只係六四波贏1:0

塞浦路斯聯賽好多西班牙外援
加上人種係希臘種
可以話攻同守都有人辦比佢地參考
雖然路會話進步得好快
但從佢地國家球會係歐洲賽成績黎睇 已經表現好過挪威
早幾年尼科西西亞入列到歐聯八強
Aek 拉亞納卡 、阿波羅利馬素又成日入到歐霸分組賽
至於挪威球會唔好話入歐聯八強 球會方面除左洛辛堡就係得莫迪間唔中踢到歐洲賽（今年有隊異數係薩普斯堡）
國家隊方面 挪威近年都有輸過比馬其頓
塞浦路斯就有贏過波斯尼亞
可以話挪威實力係高d 但絕唔係賠率反映相差咁大

利申日日幻想歐洲國家地圖打丁

和波同讓球和

‧兩軍近4次交手，葡萄牙3勝1和。
‧兩軍近3次交手，全開「總入球」2球或以下。 馬會正水來了

邊撚個傻仔拎友誼賽做重心呀 柒唔夠?

挪威打高空波
塞浦打地面

都明白差距唔係賠率咁大 所以整係買左半主

威爾斯大細開1.5/2

娛樂注

polo gor你都夠膽話?

咁我寧願塞浦路斯+1
有3.35倍又包埋佢蠃
又唔洗買兩注相沖嘅拉低回報

人地好多信眾架
d事後飛大注中到啪啪聲

打算買半主+1

都要提一提
葡提子只係冇朗朗 其餘都算齊腳
但克羅地亞世界盃後 suba同文祖都退出左國家隊
今次仲有懦夫雲 史坦歷避戰
前面列碧同卡拉馬歷都冇入隊
入波能力大減啵

似1:0

半主同主主差0.1水 買半主好過

所以一定唔會買大波首先

識買一定買德國大波

polo神買全細
似了

Dodo去左邊啊

無左做做 唔sick買了

今日skip了

fs巴有冇出

無晒大蛇出水

德國

德國大跌到1.7

5:2

德國係反底

情況似水手盤不斷跌 睇路
利申： 1.77入左2.5b

全世界都法國 莊派錢咩

連登德國大船

上左法國，似和波

威爾斯 重心

重心你會買幾錢

有預感挪威會輸

德法唔買?

跟5萬

法國出咗陣容

世界盃柒完 德國依然出翻嗰個陣

法國了

跟1球

法國大船 最多和波

大波又回返咁 鬼到

法國4411 姐係唔攻？

踢反擊

法同克羅回到

越回越愛 齊羊

諗住屌多注 不過再等佢回下先

法國角大

頭場兩隊強陣
德狗會唔會吸取教訓
作為德迷中過世盃伏今次又想鐘個頭埋去

77台唔播呢場都幾ON9

買讓和都唔買德國

讓和咪即係買德國

wales 半主
德國 角大
英撚u21 大波

主要係德國有壓力打番身波
法國贏盡盃賽，無動力最易頹

買主主同主-1都唔買德國啦

克羅地亞無rebic 無文素，仲邊有攻力，

威爾斯
德國
荷蘭入球大
華斯高入球大
希望全中 晚安

2x1
德法 D 3.35
葡萄牙 W 2.38

$100 GO

見個個買大好想買細
但POLO要咗

法國班撚屌拎左盃踢返自己聯賽廢到

今晚唔屌波了，訓醒對答案
祝大家羊多d

蠃一次盃要頹4年
潛規則
要德國了

都係睇波 唔撚訓了

葡萄牙重心

訓咩 都就開

除咗普巴，唔覺其他廢

踢左大半年無抖過，世界盃打足7場，完左抖幾個禮拜又開league，下個月又聯賽夾歐聯/霸。又已經贏晒所有盃

身心我都睇唔到法國點解會用力

我仲未買得落手

面子問題?
蠃完世界盃就即刻輸比小組分組賽出局嘅前冠軍

依場真係唔買事前
睇即場先

德國贏 : 狗會開善堂咩 有法國平半比你買
法國贏 : 世盃冠軍都唔識買 派錢波

法國高德國3-5班波都受讓咁荀

唔訓教睇陣波算

學我咁食定野打個底咪好
一陣又肚餓中場搵野食

人在芭提雅，大家陣間可唔可以比半場賽果我，我轉頭買

法國贏: 德國世盃踢到咁仲買佢個班不如戒賭啦

仲未落注

想買克羅

想知fs巴果場係睇波注定正常注

重心 應該重注

重心注

又想手痕3串4.。。
有點唔肯定法國定德國

連登大船對反底冠軍

屌你老母 點買
世界冠軍都可以受讓

細波: 話明友賽 仲買大波 咩心態
大波: 兩隊都勁點會無波入

夜晚唔想食野 等陣肚餓半場訓教算

睇半場好無癮
成日下半場見真章

即刻去買個m記

仲有咩要補充

等我燈哂你地
德國，克羅地亞，愛爾蘭！

23382338啦
準備蠃大錢仲慳依啲

角大: 法國打反擊仲有基奧特係咁頂 一定角大
角細: 德國打控球 點會可能角大 咩心態

fs巴買左咩??

我係外國 十一點後就冇外賣

德國戰意波 vs 法國技術流

荷蘭w 挪威-1 威爾斯 克羅 法國

咁要快手
十分鐘開波

葡: 克羅無左幾個都仲買 話左
克: 有c7都踢到咁 無左c7仲買 咩心態

反正應該都係買贏 半場睇下邊邊打得進取就買邊隊

法國前面幾件點會唔想贏，包皮場場去盡，普巴打法國又有加成

下半場成日神奇更衣室...

準備屌波

有咩啟示

Btw spider man好好玩

已經有啦 你番去再睇

仆街了

唔理佢下半場換唔換啦 鳩踢鳩買算

聖保羅一哥今朝咪又係輸
真係冇得講

條撚屌唔係買細波過關嘅咩
又自己大注單頭對家?

POLO有咩ORDER

為事後鋪定路

你地針
我補血
仲要買你地對家

威爾斯世盃外圍輸過比愛爾蘭
仲要主場
點解今次咁重飛?

克羅回到上天空

慣性疑犯黎

條撚屌真係專買賠率高

博你覺佢讓唔起

上次都係爆冷喎好似

今場有大聖爺 點都買小小gchi

2.17克羅

好

上啊

有無挪威場LINK
淨係搵唔到依場

沖住涼先

威爾斯
德國
荷蘭入球大
華斯高入球大
全中請一位手足食m記

威爾斯先啱

Diu polo?

出我轟既rudiger點輸

德國又比人禁屌

玉子將軍

加埋大都得

德國 葡萄牙

310應該睇到

保加goal

咁快0:1 保加

OK THANKS

情義結
要撚左德割
德國獨木舟出發

條2x3 jump定先

冇買保加利亞+1

威爾斯同路
德國最後唔敢要

保加GOAL

乜都無買得個睇字

德國對版

保加咁快手

斯洛追和唔該

仆街半和秒爆

主ng

Wales

WALES GOOOOOOOOOOOOOOOOAL

wales yeahhhh

威goall

威仔

CLS 睇岩冇買就中曬

5分鐘就入 點買阿

法國

我威goal

挪威goal未 無時間了

德國禁屌

德意志

隔離都入咗球，德法就仲妹緊

法國荷蘭買左半大想跳樓了

假象黎
開波成撚日係咁

法國fg 上

法國班撚樣hea到

禁屌老墨咪又係輸1:0

荷蘭感覺上會大炒

德國禁屌南韓
結果

簡單數學

有冇法國葡萄牙手足

法國串葡萄
已經撕左飛 不忍心再睇

真 跟左主主

挪威13:0危險進攻 勁刷4角 入未啊屌你

荷蘭 -2

信念

巴利朋友隊半大

直接skip呢場
好多人荷蘭
唔覺得秘魯廢

荷蘭廢到

荷蘭入球大應該可以 淨係驚德國

荷蘭半場cup啦屌

德法場波幾好睇

即中

大家睇緊幾多場波
我睇兩場已經極限

比人禁撚住屌

係 唔似世界盃咁 兩隊都踢得好放

我都係串個2.5b 秘魯唔錯架 之前好似打阿根廷個場 輸錢輸到我

德法半場入番粒先啦

摩迪朋友隊goalll

你老母入未呀

格仔10

摩迪hoball

Wales 2:0

2:0

屌啦葡萄牙

半大四倍有無人入左

半大4.1倍?

威爾斯場波4.1倍半大 馬會又贏

yes

之前講左捷克大 無買
希望唔好信錯挪威

巴利

挪goallll

羅威10

得番睇緊果場未入

今日啲波咁正路

巴利朋友隊半大4.1 cashed

大聖爺

德國 1:0 / 2:0 完場

威補小小和可以去訓 不敗

捷克比多球

克羅地亞爛龍門

德國 法國 大波針

場場有波入
淨係我買個隊00

德國下一隊入球

拜託唔好比我開到

荷蘭可以試下半場杯

又話D波好細..

威C 半大4.25

球證玩夠個龍門未
又唔係成個網飛出黎

2018仲有人買德法大波

威 主其他

威爾斯似半2全2

克羅地亞即場領先一球仲開1.78，狗會送錢

買兩場半和都4分鐘入左粒

大波都收左錢
比上盤走全格幾好

重鎚咗保加利亞..補個和先

快手456

英撚唔入比人入啦

U21入未
要3球

Goal

Show Blocked User - 招志強

( Show Blocked User - 買賓菲加無賓州 )

葡萄牙2球cup

烏雞生性

On9

斯洛烏克半場追和啦

1:1

法國禁屌

葡萄牙 GOAALLLLLL

提子goal 半大

德國廢到

萄牙goal!

提子 1-1

屌法德

烏克蘭cup 一世fans

屌岩岩先發現我眼訓得滯回錯

2018 估唔到比比仲踢緊國家隊

你要預下半場換人 呢個係友誼賽黎 計後備係提子勁d

有荷蘭既比賽都閪

u21入波未啊

提子好撚鳩

傻西方迪世盃都踢緊啦

真係好憎梅拿

冰角ok?

德國鳩到爆d角球

冇波入腰斬啦好冇

提子cup 佢老母 ok?

2020歐國邊個打中堅

屌你老母英撚

Next goal 格仔

比比國家隊踢得耐佢咁多

保加和波完場ok?

Pepe Fonte forever

垃圾德國法國

買了荷蘭-1
3折有冇人要

法國場波悶能到，訓先

德國真係冇乜贏波格 好鳩d組織

11.5s any same road?

訓 訓醒對答案

即係幾錢

bale fd team 3:0

wales30

30

3:0 訓得安樂了

訓lu 祝大家羊錢

點解我次次想入ng就即刻入波

10.5s高水2.13入咗
等機會跳船

1折都唔收

即場玩玩德國下一隊

格仔被屌打

再入主ng

咪爆角

半場換人 買小小愛爾蘭ng先

最後廿蚊買左威3ng 可以食m記了

挪威入得未 單邊9角

威爾斯
德國
荷蘭入球大
華斯高入球大
德國下一隊入波
德國1:0 2:0

接近4 最高倍半大開哂

thx 20

入左

場場半大咁滯 cls

斯洛goall 半場追和 hoball

挪威比多粒

睇黎就快要入提子ng了

屌你咩德國法國 都on撚9 唔睇了 大波針

最正氣反而係冷果d

捷克大波

最熱大波開唔撚到 屌你老母u21

u21好唔好意思00完半場

Wales next goal ok?

好彩skip左u21大

4場高水半大串埋成160倍

你買咗?

cls

威場大波開到1.5/2 夠膽買半大真係抵佢贏

無 買左威3ng喳 今朝輸到得翻廿蚊

其實德法幾好睇
係衰在無波入

最冷果d開哂半大

岩啊 往績 0-0 細波咁濟 無得捉

屌你老味保加1比1頂到完場ok?

基士文廢到

荷蘭真係世界級 2014世界杯完之後4年都仲可以咁撚廢

same 今朝慘敗
買咗威2nd goal執返啲

等下半買番小小2.5/3b啦

史奈達退休戰將就下

個勢勁到想買威4ng

Wales ng ok?

我買左

半場3比0 邊個買咗真係抵佢蠃

德國死去仆街啦你 屌你老母

捷克半場追和啦

唔敢
睇下半開波先決定

烏克

忍者龜好撚勁。。。

唔補啦 搏佢頂到

想 allin 40蚊 唔中聽日入錢

德法冰角
唔該

手持11.5s 10.5s

屌你 德國大波針

有啲想買德國12.5B

我all in左100

半2全2 點頂阿

捷克比多粒未

開咗波先啦
一陣縮就無

蠃緊3粒

今朝唔輸哂都有幾百all in下

捷克ng

大把例子

退休戰都咁撚廢 撚9賭仔
對面已經冇荷西古里路 秘魯都輸

千其唔好睇，我驚你嘔血
2隊都散步

要跳船了

聽日有冇手足 串起高水半大起機

冇巴打買德國大波？

覺得下半最小有多粒 準備條飛jump哂

等多陣先補
一開始爆就由佢

cup佢!

等陣想串埋聽日d波又撚9你 全半細

希望wales keep住道勢

同路 信念要冰

唔係咁易架
運氣到你咪買中

polo蛇

唔可以比狗會嚇到 準備聽日8x1 半大起機

買巴甲半大不如allin主勝好過

好 睇下點先

串曬半細算
唔串阿盃
盃賽無壓力開大一大

易中過6合彩 中左都應該有過千倍
買番10$先

POLO SIR 重注 大？

me too

細阿

屌 仆街德國

準備約agent 睇樓了

十角一齊中

9
9買等收錢

英撚 荷蘭 一球盤 盤都冇得走

gchi
最好冰角一排最尾爆夠9角好了
一開始爆角練心練到呢

英撚試下半0全3

練心45分鐘正式開始

串左英撚贏

真係全開半大

捷克半大goal

聽日再度

聽日可以入錢

烏克hoball 等陣補番2.5/3b先

早買高水

場場有波入 對仆街德國就廢到咁

屌你老母咩 入波未

買左幾場半和 冇諗過咁多1:1

仲要玩即場

2隊名牌00 馬會cashed

話左捷克挪威u21 半大3x4

捷克2nd
我到底買緊咩

訓啦聽日12點入錢

買左都有2倍汁下

嘩屌，兩隊都奇蹟半和，有運了

頭2場開客 派100

兩隊都神龍 好難開大

lm

買左半和果幾場開哂半大

wales求繼續攻

求冰角

齊齊冰

荷蘭 u21 法國

威爾斯 追ng

又話訓

保加利亞Cup ok?..

英撚細路仔 荷蘭

巴打最後都係all in左40？

2場追和 要睇下點補飛啦 買5場半和半主 開撚哂半大 今鋪真係弱智

威爾斯踢成點?

嘛嘛地 贏緊3粒炸

買左廿蚊

唔知點解想買德法no goal

法國fg

拉脫維亞識唔識入波？

半大嘅野好難講
而家淨係手持10.5S 11.5S 小注睇波

u21殺左幾多賭仔

我想問佢仲攻唔攻

搵埋都唔夠練心 下次有即場都係即場買算

SKIP咗
咁多場唔賭U21啦
睇到都激氣

好彩skip左

大聖俾多2粒 一世fans

法包入一粒好嗎？

挪威半主回到啲血啦?
都有1.75倍

捷克無停半場 ?

保加no goal please

守到都汁到

我都想知

法德成日落底好撚驚
但又真係無角

冇睇 但串咗過關

威goal

威爾40
取消關注

平安鐘

40

親王醫院

51分鐘

回到既 起馬有單頭 係過關jump左2注姐

巴打give me five

講真 威開到主其他 派100

好想入11.5B @3.1
咁就不敗

Lm

Bale可以Gel到光頭

LM

威爾斯追ng 就上翻一百

我

Gchi

追Next Goal成功

仲追唔追好

好想all in 60蚊

保加利亞Goallllll 5倍Next Goal

羅威快入

邊有呀3倍喎

保加goall

冰C

興奮得制hi錯格

我都係

斯洛點追和阿

岩岩3倍入咗和 不敗了

恭喜巴打

提子快入

我串左提子ng 特別記得

我買和和

係囉快手啦

挪威同法國快d入

齊羊

德法冰C

一齊嗌波

買廿蚊威ng算

信仰 wales ng

高水大波開得出

德國打快攻都唔打 妹妹妹到2046

提子買定全大了

咁低賠
唔入就蝕

11.5B 德國

德法落雨

威爾斯

法國係咪jump得？

等2倍就入 劇本要來了

和波都有半格啦

格仔換晒人了

3倍先入
半格入1粒除返開都得2倍

紐亞勁到 咁都救到

唔知等唔等到3倍

提子 wales

屌

冰C

連C連撚到

即刻到艾路靚救

4:1...

4-1

愛爾蘭4倍ng goalll

殺曬

4.5/5b

針了 買左4：0 5：0

又翻到去廿蚊了

威爾斯食屎啦

德法8C

德國咪再刷

德法最好睇都係龍門

@1.85

德國 法國

屌一齊打回原形

傻閪藍斯腳軟

場波仲有波入 買埋5.5/6了

挪威 鳥雞大波

艾路救果下好似好易咁 但Reus攞到好盡

4:3 開個主其他比你

包皮

wales 唔撚攻了 係後場玩波 屌

急過頭
踢到遠一遠

比愛入多球啦

挪威大波已死 鳥雞 法國上啊

愛爾蘭入佢

挪 捷 荷大波未

u21 入未

想要德法0.5/1b了
等佢再升升
冰c冰入波

德國d埋門仲垃圾

提子快撚啲入

Areola

其實都難射 應該要fake一下控定仲好

提子愛爾蘭入波

封神之戰？

下下射到咁撚型

Psg唔見佢咁勁

買左最後20蚊愛ng 唔中聽日入錢

dllm肥根唔撚識踢波就返屋企啦

仆街啦德國個場 0入球 都on撚9

艾路拿

德刷夠未

威仔 開6：1 抽2個
生性啦

連救4下 咁撚癲

areola好撚勁

威5.5/6b阿

同你對左 針

10c

角大收錢

法龍

真係知哂錯德國

屌你老味入波未呀扑 葡萄牙

佢地妹緊？

艾路真係勁撚到on9
買左德國真係激撚到中風都似

係呀屌

上撚晒身 仲勁過拿維斯

買法國果d慘 hea撚到

德狗0.5/1b要了

德國禁屌唔入 俾人入未

德國好撚惡
好重怨氣

威提子德狗入波

德國射極都唔入

仆街 我個德國啊屌你老母艾路
救完唔會封神㗎

威爾斯換走左bale了

入番粒先啦 唔係點散怨氣

針了

提子唔撚係半2全2阿?

英撚唔係半0全0呀

屌你老母0:0

甘美治條撚屌好似果啲新手玩Fifa㩒砍波唔識放手果啲

法國血肉長城....

基c文都換走埋

提子

屌女屌撚到唔識入 dllm

必勝客

提子威爾法國 唔入比人入阿

u21真係on99 屌

3.3倍11.5B有冇手足有入

點止3.3
3.5都有

10.5s @2.13
11.5s @2.13
11.5B @ 3.5

睇波

u21真係唔死都冇用，一粒都冇

梅拿又刷得又送得

提子2.5s頂咗好耐

提子威爾法國入波阿

12c

下半場靜晒 訓

荷蘭2:1

11.5B又中

cls爆哂角

聽日去入錢了 訓

0.5/1 @5.5

半大全細

法國唔入比人入

牙普又中晒

半大全細仆街啦

比多角

垃圾德國， 世杯唔見你咁勁

法國班大帝踢到表演賽咁 俾人㩒屌 好在個籠勁撚到癲

克羅1-0 果場買左無入球x法德無入球 仆街提子

你老味 葡萄牙24呎龍門 中下龍得唔得

法國贏派一個100

反正都爆 俾多2c黎

完場啦好無

愛爾蘭 jump

齊針

法國真係企定定等人攻

勁撚咩 入唔到波嘅垃圾

全部同我入多粒阿

強貼留名。

自從8串1 斷1。 表演6串1 斷1

我覺得係兩邊個龍太神...
好撚痴線

閪波u21

聽日要入錢了

1.25

慘

法國 入一粒啦